唔見演藝人大叫佐敦加油

秒

因為會犯國安法

喬丹加油囉

笑死

唔見紀律部隊拍手支持佐敦 行為極之卑劣

點同，武漢話曬都算係經濟重大市，班太監奴才當然擦曬鞋高呼加油，低賤地區低端人口你死你賤，港共同班太監奴才今次係香港示範一次比你睇。

紀律部隊拍手慶祝鎖哂你班曱甴

衲dee心水清

正評左

佐敦加油！

封個兩日加乜撚野油

推

駁唔到

自稱愛民主既黃絲同獨裁政府好齊心

冇光環拎叫條撚咩

成班都鳩縮晒既垃圾 繼續奶習近平春袋底啦

笑左笑埋右

咁封夠兩個月囉
啲偽人又點睇

叫完加油戶口又唔會多個零

唔見女權幫婦女？

請收我一拜

叫肥媽開個佐敦加油籌款會

岩囉

偽人

咪係

老H同意

幫個頭141籌

約旦加油
🇯🇴加油
jordan加油

沒有

死出來啦奶共tvb偽人

快啲捐錢
你班偽人

左丹 加油

麥可 ！ 麥可！

佐敦已經獨立

喬丹

咪GO 佐敦

佐敦肺炎

老衲突破盲腸

話明偽人呀嘛

老南表示同意老衲

又冇人仔搵

咁咪會變咗佐敦肺炎

佐敦加油

P. S.

係 米高佐敦 加油

老子認同

高汁post

咁我叫柏賓加油

張學友呢

香港人唔可以加油

喬丹加油

香港加油

推到有偽人叫佐敦加油

會唔會畀喬丹告侵權

老淋認同

偽人呢？ 潛晒水未？

油尖旺佐仔們渣油！ 偽人幾時拍戲作垃圾歌支持！
今日佐敦明日香港 廟街夜總會1樓1全力協助。

劏房波 - 阿波整餅系列

咪係，班藝人去哂邊 佐敦居民無錢俾你賺，去埋都費事？

呢個得

佐敦加油！

油尖旺佐敦 唔係人偽人唔捐錢

佐敦加油

天佑佐敦

冇得奶共不了

屌你老納
又幾撚高質

納dee

Jordan Stay Strong

中國喬丹

最好係咁 直接道破共黨

因為只係識叫「XX加油」係弱智冇用嘅行為

屌笑左

老喜認同

17年前沙士都仲有梅姐搞個1:99演唱會支持沙士患者，而家就冇一個有頭有面嘅人物出黎搞呢啲野

屌 係咪衲dee第一次咁多正評???

因為要叫中國香港佐敦加油先唔犯國安法
太長所以不了

點解係河北加油唔係中國河北

笑左

中国腥港佐敦

唔好試圖將佐敦從香港分裂出去

中國喬丹加油
認同請分享

老衲駐連登第一神po

偽善到一個點

睇吓會唔會有人失蹤

Tvb班賤種奴隸偽人呢
樂壇垃圾老屎忽呢？

好波 GOALLLLLLLLL

舊年5月國貨城算唔算?

中國香港佐敦肺炎

高質

衲dee偶有佳作

講句香港加油都話港獨
仲話講佐敦加油

今次真係高汁

push

納dee好波！

咪go 佐敦

天佑佐敦🙏🏻

仲未有偽人飲頭啖湯？

中國香港九龍佐敦加油！

無漢加油

要講中國香港佐敦小區加油？

張學友條仆街

康dee認同

高汁

算

佢哋咁虛偽

武漢咁撚大個城市 领导話冇爆武肺都要全国上下嗌武汉加油

喬丹小区唔加得？

佐敦跳樓死算唔算違反禁足令?

講香港加油班小粉紅會玻璃心醉

河北先每日幾十宗確診 成班奴才即刻跑過去奶
香港日日百幾宗又唔見出聲

呢次幾得

應該成日叫

無得駁！！！

成班人個樣柒到

難得高汁

女乃jordan冇錢

成班奀星食粥食飯靠呢舖

真

佐敦班死窮鬼有撚經濟利益咩！
都冇錢比嗰班偽人奶

有錢賺咪叫囉

留名見證衲dee封神

笑出聲

老冷認同

點解唔為佐敦祈禱

冇著數班撚樣睬你有味

貧僧認同

半山區出事先再講la

炒單渣友

咪係囉，屌佢老味，佐敦加油！

納弟好波

又一隻弱智熱狗

支持老納發起#佐敦加油challenge #jordanaddoil

呢個真！

老衲好波

照妖鏡咁

要放上抖陰

好似唔講得香港加油 唔係會變港獨份子

點少得佢

屌

約旦加油

🇯🇴

笑埋右

早2日已經講左

封區。做乜唔加油

佐敦加油！上海加油！
·

Fishermen Lok
Fishermen Lok

人哋為熱乾麵加油
今次為北菇蒸雞加油

今日納dee係咪俾人封咗
啲post咁撚勁嘅

僞人嗌武漢加油可以向支那獻媚

佐敦呢啲wfc 啦

今次老納抽得靚

又秒

又幾好笑

又照妖鏡 又pin屍

ok you win

上次個吞槍係咪堂食都好正

中國香港市佐敦縣加油

嗰次佢係拾人牙慧㗎

有啊
ViuTV 譚凱倫

你係咪高登嗰個「共和元年」?

呢個係咪衲dee最多正評嘅post

啲偽人去撚曬邊啊
DLLM

又唔叫

好難得咁清醒

Jordan

老癡認同

啲明星真係勁虛偽

偽人協會：又唔係半山有錢佬區，駛撚加油咩！

納dee 一語道破
香港偽人食屎啦

周柏豪呢？

冇錢wfc

冇騷錢點加油？

無人民幣就唔打氣

等左成日 有未？

中國廣東省香港油尖旺區加油!

河北 加油 ！

秒撚左班柒頭皮 無一個駁到

黎諾懿去咗邊

仲有鄭希怡 隔咗成兩年先出嚟奶
不如而家遣責佔中吖

支那偽人算吧啦
諗起之前個電話開燈自拍支持前線消防
真係嘔心到呢扮撚哂關心社會

漿鶴有仲唔快啲出嚟義唱撈幾億

孔慶東呢條撚樣死咗去邊

國貨城算嘅，起碼叫係香港唱跳俾香港人睇

但當年1：99成班拉大隊，情況好唔同

公牛加油

做緊狗掛